有冇人成日R屎眼同春袋？

春袋屎眼都經常痕
每次一R都停唔到手 好爽
成日R到損曬都唔知
但係春袋屎眼依啲位一損就勁痛

有 不過唔會r到損哂咁誇張
成個春袋扯出黎r真係好爽

分體式春袋

左手玩春袋，右手玩勃起賓周

咸咸濕濕國褲城 晚晚r春袋

R完再聞 爽

R穿個袋 跌粒睪丸出嚟

雖然係臭味，但係陣味會上癮

啱啱先r損左自己屎眼，好撚痛